歐洲國家聯賽最後一輪結果總結區

League A

已晉身總決賽隊伍：葡萄牙、英格蘭、瑞士
已降班隊伍：波蘭、冰島、德國、克羅地亞
最後一日關鍵賽事：德國對荷蘭（決定最後一隊總決賽隊伍係荷蘭定法國）

League B

已升班隊伍：烏克蘭、波斯尼亞、丹麥
已降班隊伍：北愛、土耳其、愛爾蘭
最後一日關鍵賽事：瑞典對俄羅斯（兩隊直接爭升班）、捷克對斯洛伐克（兩隊直接爭護級）

League C

最差第三名

已升班隊伍：芬蘭
已降班隊伍：愛沙尼亞、斯洛文尼亞、立陶宛
最後一日關鍵賽事：蘇格蘭對以色列（兩隊直接爭升班）、保加利亞對斯洛文尼亞（保加利亞升班最後希望）、塞浦路斯對挪威、羅馬尼亞對黑山（影響最差第三名嘅排位）

League D

已升班隊伍：格魯吉亞、白羅斯
最後一日關鍵賽事：科索沃對阿塞拜疆（兩隊直接爭升班）、馬其頓對直布羅陀、列支敦士登對亞美尼亞（決定馬其頓定係亞美尼亞升班）

所有賽事除咗Group D1嘅比賽喺0100之外，全部0345開波

講漏咗，Group C4兩場波都決定邊隊升班

德國膠

Jack, Slow Fuck

成個歐國聯A組4隊入總決賽爭冠軍呢個明白，但升班降班搞完之後下年又loop多次？又係A組4隊入總決賽？

世盃忽然球迷去能晒邊

瑞士十四年fans

一齊bin忽然球迷

我冰搞咩

荷蘭

呢隊荷蘭勁撚到 Depay Sharp爆今個杯 ，

贏法國 追和德國 歐國 世盃點都有份啦掛
有無手足知 做乜鳩 世界盃前唔係呢班？

荷蘭勁到

vvd

爆撚哂冷
四強竟然係荷蘭瑞士葡萄牙英格蘭
荷蘭踢走法國
瑞士踢走比利時
英格蘭踢走西班牙

范將軍

德國真係愈踢愈垃圾

德國今場唔算差啵
比起之前叫好返好多啦

2020先再搞 2年一次

2020搞完歐國搞依個?

降班有咩用？

睇番wiki好似2020年底先再搞，每逢完左世杯/歐盃就會搞

克仔冰島降班
比利時入唔到決賽
叫我地d忽然球迷點過活

仲要唔比日本玩
我地日本不嬲當自己歐洲人

League A：荷蘭入總決賽
League B：斯洛伐克降班
League C：挪威升班，阿爾巴尼亞成功護級，得返塞浦路斯同黑山有機會降班
League D：馬其頓升班

長遠睇好似幾有意思

但而家望落好複雜又冇用咁

好睇過歐國盃一場定生死咁
不過辛苦班球員

一陣嘅比賽

以色列先開紀錄

科索沃都暫時領先

黑山

蘇格蘭追平

屌連迪路夫

Milik好能廢

係咪升上league A 先有冠軍？

？

12碼唔計

幫燈

FT Portugal 1-1 Poland

Draw means Germany will be in Pot Two for the Euro 2020 qualifying draw next month.

德國無得做種子隊了

瑞典好撚痴線 頭兩場負火雞和俄佬，第三場作客土耳其冇乜攻勢諗住降得，點知又開世界盃劇本Granqvist入12碼小勝，跟手贏埋俄佬反cup升班

咁快就4強，係咪幾個月就出一隊冠軍？

俄羅斯冇咗高路雲即刻逼唔到人；冇咗卓利舒夫即刻冇晒層次；蘇巴啱啱好返冇態，連鳩斬俾佢都唔work

不過最大獲係教練冇主攻plan B，有孖仔都唔撚識用

一圖總結升降班結果

根據今屆歐國聯結果嚟決定嘅2020歐國盃外圍賽抽籤seeding，League A小組冠軍全部保證抽入五隊小組

每個league分四組 每組都要降一隊
兩個league啲分野其實都幾大。。。
去到最後又咪league a降左果幾隊升返上黎

講到冰島好撚勁咁

同埋俾你即刻升得返，咪又係要4年後先踢得返上一級，中間個大賽seeding?

瑞士rank1

瑞士 9分
葡萄牙 8分
荷蘭 7分 +4
英格蘭 7分 +1

估唔撚到提子班後生

其實狼隊都踢得幾好

最後贏咗會點

有盃捧

咁即係話LEAGUE D各組第一名格魯吉亞 白俄 科索沃 馬其頓至少有一隊可以踢2020歐國盃

係

聖馬力諾對pot4對手都入唔到波

霉拿指德國沉淪似是恐怖片

德國隊在2018年全面下滑，湯馬士霉拿說感覺似乎是一場恐怖電影。

世界盃分組賽出局，歐洲國家聯賽降班，今年的德國隊可以說是多災多難的一年。

霉拿說今年的德國隊故事好似恐怖片：「好似今場對荷蘭踢得很好，忽然變成2：2，好似恐怖片一樣。我們未有把握射成3：0是主要原因，但綜觀大家表現有改善，要吸收經驗再往前看。」（）

唔好太奇怪，你哋拜仁系功不可沒

沒有拜仁 沒有2014大力神盃

RESPECT

支持拜仁系球員100歲唔死繼續正選
出局？降班？無咗奧燒？
仲有辛尼基拿呢啲可以做代罪羔羊

其實贏左有咩用？
升降班又有咩影響？
一直都唔知依個盃係玩乜鳩

真廢，League D惟一冇分落袋嗰隊

咁世界盃歐國盃贏咗都係得個盃啫，cancel 埋佢囉

2020 EURO 24隊出線 有4隊係來自今屆歐國聯
俾啲細國走後門

後門狗

其實條後門route真係奇奇怪怪 league D啲隊真係唔係一般嘅廢 俾一隊入咪即係每屆歐國盃零零舍舍會有一隊超級魚腩

佢地表演最令人失望
不如自己去搵梵蒂岡圍爐踢下衛生波算啦

好似歐聯歐霸咁斬一半整兩個盃仲好睇啦

其實最簡單係本身冇歐國盃席位嘅隊入面揀歐國聯成績最好嗰四隊直入咪得

不過呢個idea都幾好嘅
但如果係league B C D冠軍爭一個位會唔會好D

kosovo一定唔廢先 佢哋隊波d人唔少踢四大聯賽 同埋二線聯賽都好多 絕對有競爭力

排pot4 應該係新成立關係 call唔齊人 依家越挖越多人 只會越嚟越勁

科索沃過多幾屆睇好佢地可以喺league B站穩陣腳

想問league C降班係點決定？

乜唔係得附加賽資格借咩

三隊小組第四+四組入面最差第三名, 因為league C有一組得三隊

咁呢一定四隊有得踢附加賽，咪即係佢地四隊中一定有一隊入到決賽週囉

好

叫做多個機會爭決賽周既位
你見班球員其實好認真踢

其實德國跌入league B唔會更容易R到個歐國盃出線位咩 對啲廢啲既隊

之後都會有歐國盃外圍賽
佢依家跌左落pot2
即係一定會抽到pot1既強隊
除非抽中瑞士咁會好踢啲
不過依家既德國
但爛船都有三斤釘
euro有成廿四個位就算扣返幾個留左比歐國聯既位 我覺得德國都未至於會歐國盃出唔到線咁核突

你咁撚燈 下屆德國rip

第三名都可以踢附加賽喎
除非荷蘭橙過啲黑氣比佢既啫

下屆仲有冇
依家20+4
上屆個4係附加賽，依家轉晒去歐國聯

咁要到時再跟進
廿個位可能會計啲最佳第三名果味野

留意到如果歐國盃外圍賽入面有兩隊同分同得失球對賽成績打和，連公平競賽分都一樣嘅，就會用歐國聯嘅排名嚟決定高低，睇嚟長遠計國家家嘅系數應該會用歐國聯成績決定

馬其頓似乎冰島
出到一批u隊打得好，出到國
可以威5年

科索沃好多後裔四散係世界各地，隨時搵到啲勁人番黎踢
瑞士、瑞典嗰啲應該唔少

列斯聯個艾利奧斯基好屈

冇啦 第三冇附加賽踢

Group A: England, Czech Republic, Bulgaria, Montenegro, Kosovo

Group B: Portugal, Ukraine, Serbia, Lithuania, Luxembourg

Group C: Netherlands, Germany, Northern Ireland, Estonia, Belarus

Group D: Switzerland, Denmark, Republic of Ireland, Georgia, Gibraltar

Group E: Croatia, Wales, Slovakia, Hungary, Azerbaijan

Group F: Spain, Sweden, Norway, Romania, Faroe Islands, Malta

Group G: Poland, Austria, Israel, Slovenia, FYR Macedonia, Latvia

Group H: France, Iceland, Turkey, Albania, Moldova, Andorra

Group I: Belgium, Russia, Scotland, Cyprus, Kazakhstan, San Marino

Group J: Italy, Bosnia & Herzegovina, Finland, Greece, Armenia, Liechtenstein

歐國盃外圍賽抽埋籤